g瘋坐監 返學啲attendance點計

咁大個仔都唔分輕重

進修助更生計劃 - 香港公開大學

g鋒有得繼續讀ou

人哋十四五歲就出嚟喺街度搞社運、反對國教乜乜乜，一早都企到咁前爲不平不公嘅事爭取，人哋老母都支持自己個仔行呢條路啦，駛鬼你幫人「權衡輕重利弊」咩

轉校舍

假膠post

不過做project就唔g搵唔搵到groupmate了

all free ride